<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Новости на GitHub</title>
    <link>https://githubnewsua.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Новости на GitHub</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Mar 2022 16:03:13 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://githubnewsua.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Генассамблея ООН в среду, 2 марта, проголосовала за резолюцию, требующую от РФ прекратить применение силы против Украины и вывести все войска с территории нашего государства в международно-признанных границах.</title>
      <link>https://githubnewsua.github.io/posts/oon_resolution/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 16:03:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://githubnewsua.github.io/posts/oon_resolution/</guid>
      <description>Источник: Новое Время. https://nv.ua/world/geopolitics/genassambleya-oon-rezolyuciya-s-trebovaniem-rf-ostanovit-napadenie-na-ukrainu-poslednie-novosti-50221755.html
Об этом сообщается на официальном Twitter ООН.
За проголосовало 141 государство, против пять (Россия, Беларусь, Сирия, КНДР, Эритрея), воздержались 35 (в их числе Китай, Индия, ЮАР, Казахстан, Пакистан, Иран, Ирак, Куба, ЦАР).
Текст резолюции с названием Агрессия против Украины опубликован на сайте ООН.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Потери российской армии</title>
      <link>https://githubnewsua.github.io/posts/russian_losses/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 16:03:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://githubnewsua.github.io/posts/russian_losses/</guid>
      <description>Источник: Новое Время. https://nv.ua/ukraine/events/poteri-rossii-s-momenta-nachala-voyny-v-ukraine-poslednie-novosti-50220046.html
РФ потеряла более 10 тыс. человек личного состава за 11 дней войны против Украины
Российские военные терпят значительные потери во время агрессии против Украины. С начала вторжения оккупанты потеряли более 9000 человек личного состава.
Какие потери несет Россия — в обновляемом материале НВ со ссылкой на данные заместителя министра обороны Анны Маляр, Генерального штаба ВСУ и Госспецсвязи.
5 марта
Личный состав — более 10 тыс. человек, Танки — 269, Боевые бронированные машины 945, Артиллерийские системы — 105, Реактивные системы залпового огня (РСЗО) — 50, Средства ПВО — 19, Самолеты — 39, Вертолеты — 40; Автомобильная техника — 409, Легкие скоростные катера — 2, Цистерны с горюче-смазочными материалами (ГСМ) — 60, БПЛА оперативно-тактического уровня — 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Свобода - это рабство</title>
      <link>https://githubnewsua.github.io/posts/main/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 16:03:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://githubnewsua.github.io/posts/main/</guid>
      <description>Машина пропаганды в РФ развернулась на полную мощность.
Этот сайт призван показать реальную картину происходящей войны в Украине без цензуры.
Потери российской армии, более 10 тысяч солдат&amp;hellip;
Генассамблея ООН проголосовала за историческую резолюцию, требующую от РФ прекратить нападение на Украину и вывести войска, за - 141 государство
Сайт с информацией о пленных и убитых российских солдатах в Украине, с момента начала оккупации. Если ваши родственники или знакомые находятся в Украине и участвуют в войне против нашего народа - здесь вы сможете получить информацию об их судьбе.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>